究竟幾時開始社會上既審美標準係著得越短就越令

天氣咁凍竟然仲有人著露膊熱褲
係我落後過氣，還是社會世風日下呢……

短唔係審美標準，只係展現方式，你試美極肥婆著短褲你睇你覺得靚唔靚？

只係而家d港女自己覺得自己好靚要展現出黎。

Btw, 都唔係展現俾你哋連登仔睇